邊度有Benzoyl peroxide5%+Clindamycin1%既藥膏買?

醫生開左呢隻搽暗瘡 用左一年
叫Duac
真係好正 用三四日粒瘡就消
配左幾次藥佢就要我去睇醫生唔比再配
唔想再睇因為好貴買仲平
但係藥房冇
想問有冇其他牌子但係一樣成份既藥膏買?
呢隻藥對我黎講係靈藥

pish

Benzoyl peroxide 好多暗瘡膏都有依個成份
Clindamycin 只係消炎藥，我自己都有搽
其實對暗瘡無咩幫助

clindamycin係抗生素

咁點解用完之黎粒瘡就謝左?

可以control, 但唔可以根治

要繼續睇醫生keep住用先得

Clindamycin is an antibiotic useful for the treatment of a number of bacterial infections

sorry 係我講得唔好囉
不過真係無咩用